文科u grad做紀律部隊散仔過世係咪好無大志

officer多人爭要過五關斬六將，但散仔自問有能力考到。但一諗起做好多年頂薪先等於officer gradr起薪又覺得好無癮

仲有得揀咩

做officer喇 你唔係好鐘意捉人錯字㗎咩

咩u？
非hku就散仔算啦

望下自己個死人樣之後扔撚咗塊鏡
繼續做舊捉人字既垃圾好過啦

太

做咩部門先?

你睇下樓主你幾撚戇鳩
好改唔改改個名似肥閪大隻
搞到個個留言爭住屌你

都係拿拿聲改番算

傻豬黎 講到搵工係你揀人咁

召喚成功

笑撚到

大把ON9仔做到officer，on9到連CA都屌柒佢，一命二運三風水。

做人定做狗都要諗？

啲野問完又問問完又問五六七次，同級嘅都借啲意撚鳩佢

開心就好

係連登問紀律部隊
你期望有咩答案

我係

巴打咩紀律部隊？做落點？

非3大係咪無乜機

散仔應該ok既，officer睇運囉

入境海關其實都OK啦

講真係依家越黎越多人爭
Officer百幾個爭一個，幾時輪到你